你有無俾幼稚園改變咗你嘅飲食喜好

讀幼稚園食茶點個時次次都係食纖維餅
搞到大個咗都好鍾意食
但我全家都唔鍾意

成日會自己去買啲餅乾嚟食

以前幼稚園有派士多啤梨味威化餅，到依家都好鍾意食

好懷念嗰陣讀幼稚園，生日個月份有得切蛋糕；做完堂課重可以攬布帶玩煮飯仔。

記得幼稚園𠴱陣有個穆斯林巴基斯坦同學
如果𠴱日茶點食公司三文治
佢一定係食肚臍餅
唔知佢大個咗會唔會都鍾意咗食肚臍餅

淨食粒肚臍

搞到我好憎食茄汁豆

好想讀返幼稚園啊屌

茶點嘅粟米南瓜瘦肉粥
到大個都好中意自己煲嚟食

屌點解我個間食咗三年都係餅

咁唔公平，比蛋沙律佢地都好丫

以前茶點日撚日都係花塔餅 而家見到就想嘔

記得細個俾個幼稚園miss質我食廚師腸
我喊住唔肯食

但而家好鍾意食廚師腸

喺幼稚園先有平時冇嘅嘢好

嘢食

幼稚園有時茶點係椰撻
但係我個陣都唔係幾鐘意食
有次食都冇食到
然後比個老師困住左係課室入面
叫我食哂先好走
自此我就冇再食過椰撻

蝴蝶酥
每人淨係得半舊，好彩隔離位成日唔食比我食

幼稚園D腸仔通粉
成日都想食返個種味

食花占餅食撚到而家諗起都想嘔

個老師咁仆街

好驚見到嗰啲肚臍餅

屌點解我個間得餅乾
搏啲細路唔會投訴佢？

茶點食蘋果
我咬甩啲蘋果皮嚟食
隔離個死八婆舉手同先生投訴

仆街我都係 真係好撚難食

最驚見到提子包 勁憎提子乾
通粉好好食

佢地唔食halal以外嘅嘢，呢啲餅乾最方便

幼稚園嗰陣有過節野食
農曆新年試左一兩啖煎堆唔係幾啱胃口想唔食
就比老師迫我清左佢
到宜家大個咩過節食品都唔食

有時茶點係烚雞蛋

細個老母唔俾食雪糕
第一次食就係喺幼稚園茶點時間食
但隻味勁難食
所以我到咗好大個先開始食返雪糕

啲魚肉全撚部都有骨

大個左完全唔食魚

格硬逼食魚餅 鯪魚滑
話唔可以揀飲擇食。

食撚到嘔，而家成30歲人無再食過魚餅 鯪魚滑..

浸味聞到想嘔..幼稚園玩逼害

冇乜 淨係記得成日一齊玩個女同學

糯米卷講起都想食返個

真
唔啱食都迫你食

唔鍾意食炒麵
次次幼稚園一食就會流鼻血
唔知點解

次次茶點都係硬啃餅乾
從此好撚憎食餅乾

午餐唔食三色豆比人格硬餵落口
依家一望到都想反胃

幼稚園成日食豬潤同雞蛋糕，依家一舊都唔食

哇屌幼稚園可以食啲咁嘅野㗎咩

屌呢啲就真係教畜嚟

無仇報

睇錯玩個女同學不過我記得幼稚園已經會鍾意人

仲記得幼稚園晏晝好多時都係食罐頭黃豆＋午餐肉煮埋一煲 到而家都仲好鍾意食 久唔久就要食吓

你咁講 我都有差唔多經歷
醒起細個食過綠茶雪糕苦既
之後一直唔敢食綠茶味既野 大個左先再敢試

唔記得了

幼稚園搞生日會有莎莉蛋糕食
食到而家見超市減價都會買兩盒
全家得我食 肥到仆街

幼稚園食咩茶點
唔記得....嘉頓餅
淨係記得瀨屎 唔想返 老師好惡

細個老竇拎咗一pack未解凍嘅廚師腸比我帶返學
唔知點解仲會記得呢件事
個老師問我點分比人食
我嗰時仲on9咁計數 10條/x人 平均每人分都幾多粒

完全唔記得幼稚園做過咩 食過咩